娛樂圈五大垃圾男主持

陸浩明 余德丞 區永權 衛志豪 麥包

大家點睇

叻哥？

荷蘭叻好好笑喎

Bob都冇仲傾乜鳩，收皮啦

無崔波波既

梁烈唯

崔建邦

點可以冇龜頭bob

關家姐個次冇崔建邦執生都唔知點算

無只係識扮狗叫既蝗蛆藍咩都唔洗講

無林堯峰

入黎之前諗住一定見到Bob 點知係冇bob

好想強姦余gaygay

膽矮籃，腳拖龜頭bob，6浩邊有得輸

點可以無patrick sir?

以前咪有個唔記得咩名既垃圾節目
係衛志豪 同一個垃圾後生啡毛矮矮地 同一班女做主持 周圍訪問人
成日想串人又俾人撚番轉頭
兩個男既都垃圾

余德丞出名好寸

麥包真係，成日on9當有趣

把西聲好撚煩

佢做主持都唔差真係唔撚知你係咪打手

區永權唔錯吖，但唔知點解遊戲節目就格格不入
反而龜頭 BOB 就調返轉，做靜態節目唔得

東張西望句句都related到自己去過邊度外國讀書留學旅行 女朋友點點點
成個三姑六婆咁好黑人憎